香港搵朱古力買

之前去SOGO地底買過VENCHI好似揀軟糖咁自己揀朱古力放埋一袋
想問下香港除左佢同GODIVA仲有無其他地方有呢D 想試多幾隻味
好多都PACK哂一盒咁比
又驚買唔岩味中伏

龍島、半島下面買scone 嗰度